柏利賺埋咁多陰質錢，驚唔驚喺大陸死於非命？

為左賺支那錢同人講由細到大就係山東魯能球迷
依隻白皮黃心支那狗好應該死全家

咁多球星返大陸搵錢，最撚憎就係佢
同人講自己細個係山東魯能球迷

講下笑又唔比咩， 你夠係廿年鏝城球迷

幾時有講

啲修狗好撚低賤

包唔包村長？

最撚低賤係依隻

咪能幫村狗